林鄭會唔會煲大武漢sars 去減少遊行人數呢？

但咁樣好易得罪習種

咁直接瞓覺都攬炒咗了

至少會合理化旅客減少

咁樣亦等於打擊旅遊業
大大力打佢春袋
我諗佢都應該會好遲先回宣佈疫情

而家時勢一撚定隱瞞
一來佢咁撚鐘意刷鞋
二來佢又咁撚鐘意認叻
仲要而家旅客少左咁多,